月刊少女野崎君 第89話

啱啱打錯topic

仲以為上兩集條感情線會繼續

topic 是但啦

我怕巴打們唔知嘛

連GOOGLE都懶既 我都幫佢唔到

笑撚死

條友真係除左畫漫畫之外咩野都求求其其

真係好煩膠

整到我都唔知千代子鍾意佢D咩

睇到「擅長的教授課科目」先見到佢地真係交換左領帶

真係唔明點解無2期

一開始覺得春代子配唔上佢
家下覺得佢配唔上春代子

x2

動畫去到漫畫第幾集

原來VIUTV買左黎播

又要loop多次啦